如果呢個咁能q嘅女生係你女朋友但係要求你kiss later你忍唔忍到..

會尊重佢但佢愈叫我會愈想kiss..

以前唔夠而家咁Q

有工人褲係唔能同講法..